我記得當他開始從政時，我曾住在第九街和富蘭克林街，我會見到他。預告片：第一個州最後一次上映|大衛·魏格爾| 2020年9月15日|華盛頓郵報
2020年沒有盡頭，這將使我們記住它是一個偉大的一年，但當一整年可以與結腸鏡檢查相比時，幾個月的“不那麼糟糕”會給我們所有人帶來很多好處。2020年如何像結腸鏡檢查| jakemeth | 2020年9月10日|財富
“這不好，”彼得記得當時對波茨說。阿拉斯加州前副州長向這位女士求婚，她第一次講述了自己的故事。|由凱爾·霍普金斯和米歇爾·塞里奧特·布茨撰寫，安克雷奇每日新聞| 2020年9月10日|出版
羅克記得，他坐在指定的司機的車裡，在後座等朋友幾分鐘，這時手電筒照進了後座。那些因煽動性語言而被開罰單的人說，他們唯一的罪行是頂嘴，凱特·努奇，2020年9月9日，聖地亞哥之聲
更大的網絡使學習和記憶變得更容易。關於如何更聰明地學習的十大技巧，不再是了| Kathiann Kowalski | 2020年9月9日|學生科學新聞
我們的計劃是儘可能延長時間，然後可能忘記它，然後突然想起它《阿切爾》的創作者亞當·裡德洩露了第六季的祕密，從超現實主義情節到《伊斯蘭國後的生活》|馬洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野獸報
我記得喬恩·本傑明告訴我，為廣島和長崎道歉太晚了《阿切爾》的創作者亞當·裡德洩露了第六季的祕密，從超現實主義情節到《伊斯蘭國後的生活》|馬洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野獸報
萊西·努南（Lacey Noonan）的《記憶中的呻吟》（A Gronking to Memory）使50種色調的灰色在文學上看起來像包法利夫人《快速閱讀：8個最淘氣的比特》| Emily Shire | 2015年1月7日|每日野獸報|
我記得我喜歡喬治·卡林和史蒂夫·馬丁。與弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡談話：在《波特蘭迪亞》（Portlandia）、會見奧巴馬和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的偉大作品上|馬洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野獸
我記得我們所有的音樂都在一夜之間出現在Spotify上，沒有人問我們。Belle&Sebastian不再那麼害羞了| James Joiner | 2015年1月7日| DAILY BEAST
不要把你的心交給悲傷，要把它從你身邊趕走。記住最後的結局。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
記住，根據我們的假設，這是這一課最好的形式和安排。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
你要加快時間，記念結局，好叫他們述說你奇妙的作為。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
我們必須記住，他的日常生活，家裡井然有序，有助於讓他記住形式的規律性。兒童的方式|詹姆斯·薩利
從今以後，他必須記住維尼弗雷德，只有當他的劍被一個可憐的反叛者扼殺在喉嚨裡乞求憐憫時。紅色的一年|路易斯·特蕾西